(會唔會遲左Ｄ?)下星期就重陽，係咪應該立英雄記念碑，大家都想拜祭反送中運動死左的烈士

下星期就重陽，係咪應該立一塊英雄記念碑，想記念反送中運動死左的烈士
大家都想拜祭反送中運動死左的烈士(包括所有自殺，８３１事情中死去的。)

Pishhh

不如立林奠, 肥聰

重陽當日，宜認真惜念死者

幫手推

Push

屌 推爆

直情應該起座忠烈祠供奉佢地
好似靖國神社咁

推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

仲有太子嘅3個Red patient

push agger